今次香港人會捐幾多幫中國水災

當年四川地震捐左2m 今次可能波叔個1m都捐曬比重慶 救援唔應該分黃藍

利申 深黃 但重慶出世 血濃於水

如果真係有事
燒番幾千萬俾佢地又點話

知道有事要走都走晒啦
唔死就得

建議所有公務員都捐一個月糧去救災
唔捐唔愛國

一定要幫啦，大家血濃於水，食黃店不如捐左佢算

雖然中共係賤 但中國人無辜 大家都係中國人 好應該幫下手

打算捐晒政府派嗰1m

又話大是大非連登仔會正常，點知佢地話唔想捐，懷疑佢地未夠18碎

佢地盲反就叻

合情合理

樓主窮撚黎
根本無錢捐
應該得50蚊到

政府個1m我捐曬佢

轉過頭你買利物浦輸哂

尋日買車仔贏返啦

我捐一桶bonaqua

燒2千萬煙花慶祝

記得貼單

有水災咩？人地都冇報到有水災。就算有啊福布斯全球10大富豪入面有7個係中國人，人地一人捐㗎車已經10億喇。
何況香港都有股災。

政府幫你捐
洗咩你捐

一毫都唔撚會捐呀 on9
支那水災抵撚死啦

偉大祖國，大撚把錢啦，使鳩香港人.捐咩。🤣

捐1蚊死1萬OK?

手足捐比你

天琦捐幾多畀湖北
我捐幾多